［非甜］本來想玩Sexting，點知沉咗船。。。

本來無一物，何處惹塵埃？

是咁的，六月伊始，香港老家同我屋企都發生咗好多令人氣憤難過嘅事

十二月屋企又爆另一件大單嘢，心情鬱悶至極但都唔想搵身邊嘅frd傾，唔想係呢個very moment 添加佢哋嘅心理負擔

機緣巧合下喺到check 和你eat geh developer 仲有乜嘢products，就見到有howsyourdate 呢個dating app

嗰下諗住，好啦，做一陣港豬，玩玩sexting同人flirt 下，舒下壓咁

So fucking wrong!! 冇睇清楚product description，app 入面有唔少人係認真想搵男女朋友的。。。

and then 我識咗個大我三年嘅男仔，let’s call him KL la~ 傾下幾啱傾喎，就撩下佢想玩sexting la，但佢好怕醜，唔肯玩~ 可能佢唔知我係咩嘢樣唔敢玩掛~ anyways, 我第一次撩人食檸檬，當下覺得佢好特別，呢個年代居然仲有啲咁守身如玉嘅男仔 OMG you’re so damn cute!!!

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

做乜撚野開埋晒啲on9 post啊

Lemme release some negativity la
Or can you be my tree hole tonight?

其實我係真。女仔，只係平時鍾意女扮男裝，但喺呢個app 到都係sigh up as a girl。由於玩呢個app 男多女少，我日日都收到好多matching notifications... 但過咗兩日同佢傾得幾投契就turn off 咗accepting new frds 之類嘅function。到咗Christmas Eve，同其他人嘅chat 都bye bye 埋，直頭del 埋app，同佢轉用tg 傾

聖誕到除夕呢一個禮拜真係好快樂，有種有人陪伴嘅感覺。雖然冇同佢講過任何自己現實生活中嘅難過事麻煩事，但就係有人keep 住同自己傾計，alleviate the pain for a while

其實轉tg傾前，佢都話不如幞出嚟見個面傾，但我turn down 咗。因為
1. 我應承自己，要讀書救港，有master offer 先好拍拖
2. 覺得自己好多條件都唔好，同認真嘅男仔發展只會累到人
3. 我驚我見到佢真係會把持唔住食咗佢🙈

我話唔想岀嚟見，佢又好大方話alright，tg 又繼續傾落去，傾到我開始上佢癮。其間佢又propose 咗幾次見面，我都係話有offer 就約

其實大家都明，咁傾落去都冇結果
有offer 見面le，又如何？
如果見到合眼緣，跟住就要天各一方
冇乜意思

到咗31號晚放工chat 又傾到呢個話題
今次佢就終於put an end to it lu

嗰晚loop多一次同佢最近嘅chat，pickup 番之前miss out jor 嘅topic，期待住佢會覆，但等極都等唔到，跟住就攬住張被同輕微發燒嘅頭瞓咗

到咗十二點有聽到鄰居嗌。光復香港，時代革命，好想一齊嗌但冇力爬起身; 迷迷糊糊間覺得聽到佢專屬嘅notification sound，心入面仲開心咗好一陣

朝早第一件事check電話，ohhh 原來冇ah
Okay~ 你睇下你，人地幾灑脫，學嘢啦

晏晝岀街做香港人，岀發前del jor 佢嘅contact and conversation，just in case，兩點半到維園等到五點半都岀唔到去。fine~ 預咗！人多塞爆左港島喺好事，that’s 民意！！但狗察突然終止咗遊行，D.I.U.

等待嘅其間，佢不斷會喺我嘅腦海中閃過
Wanchai 岀tg 時，忍唔住text 佢，問佢safe or not ，但佢最後上線係noon time
到搞到七點左右離開咗cwb，見佢都未online
我估佢可能冇岀，啱就del jor d messages

返到屋企好想send him a new year wishes，但冇勇氣，怕佢覺得我煩，係到撩佢又唔肯見面

到咗今日，忍唔住都喺send him a scheduled message wishing him all the best，快啲搵到女朋友，但佢blue ticket jor 又無覆

心入面有啲難過，覺得佢有點兒絕情，朋友互相祝福都唔想嗎？though not real life frds...

我俾兩日時間自己，今日係第一日，希望可以星期六前move on 到
家事，工事，讀書事，香港事都要stay hopeful and keep fighting for the better 🔥🔥🔥

忘記他，其實本來無一物，何處惹塵埃？

光復香港，時代革命!

game is over,下一個啦

識過第個囉

Thanks for being understanding!! 共勉之！